五日四夜關島遊求教學

小弟即將有個5日4夜關島自駕遊
請問有無大大去過關島
有無咩要注意？ ？

夜晚除左杜夢灣之外，其餘地方都少街燈比較暗

不過最重要都係見到有校巴係你附近停車你都要即刻停車讓佢先

利申：1月租完nippon rent a car

帶極多錢去, 有間日本人開既四驅車鋪頭好好玩
學定幾句日文, 韓文, 果邊d日本妹, 韓國妹正到hihi
唔好對景點有好大期望